1. Разработать метод расширения для типа int который при вызове возвращал бы число возведенное в степень. Стгнатура метода должна быть public static long InPow(byte power). Добавить ограничение степени от 0 до 5.
2. Разработать класс методом и статическим событием, срабатывающем при каждом вызове метода. В событии должна быть информация об объекте, вызывающем метод и общем количестве вызовов метода.
3. Используя обобщенные интерфейсы реализовать:
    3.1. Один интерфейс для CRUD операций (чтение элемента может быть случайным, т.е. вернуть случайный элемент).
    3.2. Один интерфейс для сохранения/чтения объектов в/из источника данных, т.е. возможность добавить в коллекцию множество элементов одним вызовом, а так же вернуть все элементы одним вызовом.